[突發]今晚18區都有野搞

尋晚見到有把打分享:

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

今日係721三個月，仆街黨鐵2點就封元朗站，唔係以為咁就會令我地放棄追究721班黑社會同無能黑警呀？大家今晚一齊遍地開花，係最近自己屋企嘅港鐵站靜坐，港鐵封站又可以輕鬆行路返屋企。

跪求大家幫手大大力推下，和理非勇武一齊拍住上區區開花。同時可能要文宣大大力幫下手，知道得幾個鐘好急

時間: 晚上7:30
地點: 18區黨鐵站

#光復香港時代革命
#香港人反抗
#五大訴求缺一不可

1

2

3

4

推

pish

push

自推

唔好淨係正評，推手推下呀

推
夠膽就全部站都封
真正和你suck

幫推

見到有人提議集中轉車站
18區太散怕少人

香港人反抗呀

一家大細出黎坐下怕咩少人

721 831 101

之前中環，金鐘，將軍澳太弱
今次黎個18區靜坐好嗎？

#香港人反抗

對中資咁樣做先啱㗎嘛

全部人一放工要直接入黨鐵大堂

推1/10

行動post要推

推2/10

推推推

推4/10

推5/10

推6/10

推7/10

idea ok 但太急難d搞到

推8/10

推9/10

建議去屋企附近既地鐵站
方便散水

推10/10

omg

太急

omg!

可唔可以唔好即日搞活動...

真係想搞既, 唔好淨係係連登推

有冇文宣？見之前既係元朗站

Push
睇你點撚樣封曬佢

集中某幾個大站會好D
靜坐要夠多人先安全同震撼

去自己附近既黨鐵站

tui

推呢個
封曬啲轉車站
黨鐵係咪又封

七二一不嬲都搞紀念活動

仆街黨鐵琴晚先講今日兩點就關門 去都去唔到

仲可以提前幾多

Up

我唔信佢封曬咁多個站

我都係見到巴打個idea好好先想再開post推下咋

中轉站 : 集中 多人

但18區都未必少 近屋企 一家大細敢落 中轉站 可能都太近

Push

push action post

今晚見

太急啦

有道理

我都覺得個idea唔錯

你地唔係成日話要行動po㗎咩？入嚟同我推爆佢！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

支持，不過一定要搵人睇哨

作為一個event organizer 見到你地依兩星期咁搞活動真係嘔撚晒血

手足可以返返自己個區坐

721 721 721

推，反正本身都預左靜座，只不過去其他地方做

人手置頂

人手置頂2

正，推

推，香港人反抗!

大大力推

人手置頂3

push 推爆了

721
831
101

721

人手置頂4

到時自己補位

想更正下 應該7點？

行動po要推呀

人手置頂5

Pish

7點就黎好無？

同意 幫推

香港人成日都遲到

宣傳唔夠, 得連登 難GP 人

約7點

有冇文宣share

建議集中幾個站

齊齊去返屋企附近個站啦

一有狗咪走囉

7點可能太趕，想俾啲時間大家放工搭車番屋企樓下個黨鐵站坐

PUSH

721 唔見人
831 打死人

I agree with you

仲要係星期一每個禮拜搞一次啦

我就唔信18區都有夠 邊夠人

同意

狗

今日21號

一定要咬住721唔放，但安全起見去屋企最近個站

拉 咪話突然行動好難聚人囉
冇文宣啲人點知

元朗一個站出事都39分鐘先到啦，唔係好耐姐

xx

又黎半日吹雞然後重複唔夠人再屌點解冇人黎既行動

推 次次開花都好少人

希望大家以後會記得逢21號都要出下街

推7:30pm 18區黨鐵站靜坐

7p

另一個post巴打講得好岩
一定要日日出

周末先有行動實在唔得
香港人太善忙
出多兩個星期都收得皮

叫唔切人㗎
仲要18區

去九龍塘，不過難啲夠人

跪求文宣

淨係講18區黨鐵站
有冇詳細少少？

行動post比d力推

推啊 夠膽就封哂所有黨鐵站

你屋企最近邊個黨鐵站呀？去就見到有人架喇

最好每人帶一兩張文宣貼下

黨鐵每月21號都提醒香港人721事件
今晚見!

又突發
講咗幾多次突發集唔到人又送頭呀

支持

大家快d通知身邊既朋友

pushhh

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

好攰，比人抖到週末得唔得

陣間零星送頭，好柒

幫推, 香港人反抗!

勸大家唔好阻路
搞黨鐵就好
如果阻路又無曬巴士既話
閒日會搞著啲夜媽媽要返屋企既普通人無曬車

仲抖？

同你講都晒氣
根本唔識做搞手

出黎呀

梗係急啦 要突襲
大家盡做

要人

岩，做宣傳就夠，叫人毋忘721

尋日啲人，行半條紅色線番屋企

推，第一個支持

咁多黨鐵站會好散

已for去tg group

一部分人發完夢行到去荔景

推呢個先

如果封晒站，唔洗硬碰，活動順延一天，第二日再去，又封，再順延，直至成功為止。

有冇啲站做提議

太子
旺角
調景嶺
鰂魚涌
荔景
中環
九龍塘

每個月21號都爆鳩佢一次都幾過癮

太子 旺角 簡其中一個ok la

大大大力推

屯元天手足就去番元朗？

香港人，反抗！

美孚

急咗少少
但照推

唔好揀喇，去自己屋企附近個個啦

元朗今日好似提早關

屯元天手足gather 係美孚/荔景？

利申唔熟大西北，開放討論

3-5個站先啦
臨尾吹雞唔夠人

有冇黃埔既手足呀？

深水埗既手足呢？

睇佢縮得幾多日

驚唔夠坐

太子本身都好撚多人

不過開放討論，不喜請屌

去yoho mall都得既 因為個邊出黎比較麻煩

太古既街坊大家好呀

鰂魚涌站大堂好細
太古站好好

係搞，快啲confirm 7-8 個站，要時間文宣同share

元朗今日兩點關站，自己去就近既站，有狗咪番屋企，訓

大家唔該出黎啦

坐下都好啦

有無人推畀靜坐搞手同文宣組啊？

好

留名

唉本來想入元朗集中啲
點知封站～

屯元天 -> Yoho mall
荔景
太子
調景嶺

ok啊

集中大站會好D

旺角去太子
九龍塘去太子

其實921都係關左元朗站 臨時18區會搞到元朗唔夠人

中環太大搞唔起

推啊

全部一齊靜坐！

Gogogo

行動post tui

香港人反抗！

集中大站係好D

推爆行動po

721唔見人
831打死人

推行動post

推薦

推呀

旺角會唔會好過太子
一陣太子封左班狗就可以即刻出哂尼

推
希望趕得切

有冇觀塘線手足一齊

!!!

推 琴日行唔夠 表達唔到我地嘅訴求啊

支持坐轉車站

太子
旺角
調景嶺
鰂魚涌
荔景
中環
九龍塘
元朗/yoho mall
馬鞍山

講真你一個坐底左 就有人會加入
記得帶埋文宣去

中英寫埋:
7 2 1 三 個 月

坐左大站先 坐爆先去附近嘅站坐囉

太子
旺角
調景嶺
鰂魚涌
荔景
中環
九龍塘
元朗/yoho mall
馬鞍山

多少咁樣好唔好 定太多

行動post推！

又突發
吸取下之前d經驗啦

不如每條線集中塞爆幾個站先，有人多再去附近站？
考慮到人流、地鐵站位置、站內環境，拋磚引玉大家一齊討論下︰
荃灣線︰荃灣、深水埗、旺角、尖沙咀
觀塘線︰石峽尾、黃大仙、九龍灣、觀塘
港島線︰金鐘、灣仔、天后、太古
東涌線︰(東涌)、青衣、(奧運)
西鐵︰屯門、天水圍
東鐵︰大圍、大埔墟
南港島線︰利東
馬鞍山線︰馬鞍山
將軍澳線(真心唔熟)︰調景嶺

又岩

18區靜坐！

坐佢老母呀

繼續推上熱門

我地要快d諗好邊幾個站啦

Tui

TUI。。。

大家討論下呢個?
如果討論好
快啲spread去FB
宜家林病live緊 可以去chat room 洗版

今晚7:00見

岩呀，坐一陣唔係好難姐

推唔郁

唔好搞18區，唔夠人

但一家大細好難你朝早話吹雞，跟住收工就成家嚟晒

推一推 18區靜坐

［行動］港島手足今晚萬一去唔到元朗，可以咁做：

推阿推

先元朗，中轉站
多人再加附近站
逐個站連落去，連成一線

大把阿婆坐西鐵地鐵站涼冷氣
大家一齊陪下老人家

合理，佢封元朗站，我哋就坐自己個站

好攰...
不過支持 ! GO

我覺得我既目標唔係坐唔坐得爆，而係想傳媒朋友大肆報道18區每逢21號都遍地開花，今個月唔爆唔緊要，唔完美但可以接受，但下個月，下下個月，下下下個月既21號大家同我一齊坐爆18區佢

傳媒朋友大家好，我係豬隻傳心師

推呀。
今晚齊齊見啦。
地鐵站等。

坐滿架架西鐵好d，美化一下車廂
整返架連儂列車
班狗有本事就831咁衝入列車

今晚各區黨鐵站見

定係去自己屋企附近黨鐵站先？走都易走啲

運輸及房屋局長陳帆出席電台節目後表示，在鐵路系統不斷受攻擊的情況下，港鐵有提早收車進行修復工作的實際需要。

被問到樂富站昨日在未被攻擊的情況下提早關站，亦有乘客拍攝到有警員在站內休息，是否港鐵配合警方部署，陳帆相信，港鐵並非關站讓警方部署，強調如果預期個別車站會受攻擊，持有人有責任保障設施不被破壞，不能毫無防禦。他又說，過去數月有約四百組交通燈受破壞，而單在昨日示威活動中就有超過一百組交通燈受損，政府團隊及承辦商正全力修復。

出席同一節目的發展局長黃偉綸承認，「明日大嶼」的交椅洲人工島填海計劃，從來都受爭議，未來會繼續與社會討論，又希望財委會支持人工島的前期研究撥款，認為研究可解答社會對建造成本及環境影響等疑問。

支持自己屋企附近

但太子近警署，驚最後又變圍警局

真心集中少少，頂盡三到四個站！唔係有咩事人少好易俾人搞！

你今晚出唔到黎唔緊要，約定你下個月21號7點見

Push
Shame on CPR and HK gov

我覺得我既目標唔係坐唔坐得爆，而係想傳媒朋友大肆報道18區每逢21號都遍地開花，今個月唔爆唔緊要，唔完美但可以接受，但下個月，下下個月，下下下個月既21號大家同我一齊坐爆18區佢

朝早先叫
邊會夜晚就夠人18區
隊爆轉車站先再慢慢逼過隔離站

今晚出唔到黎唔緊要，約定大家下個月21號7點見

圍一陣都ok ge , 如果圍足一兩個鐘應該係街坊黎，由佢地阻唔到

大佬下個會發生咩事都冇人知！點解今次唔盡力搞好佢？

其實點解31無
因為唔係個個月有31？

推佢老母

因為好多人話即日好趕，我只係大家記得每月21號齊上街

多你一個好多

推！18區黨鐵開花 靜坐/抗爭 為721討回公道

希望佢個個月21都封
帶頭等人地記得

撐 今晚見

It’s dangerous to sit inside MTR station given that MTR will transport gangs of police between stations now
what about somewhere near the MTR station likes the shopping malls ?

如果關站要點做
估計佢地會關站group到d人係某d位集中一齊
咁佢地就可以用最少既人趕走大一班人

仲有31

支持, 幫推

推香港人 反抗 ！

咁應該全民坐係屋企做冷氣軍師？

絕對支持

Push!

直接行返屋企？

推
香港人 反抗!

又開突發 之前講既野 廢既？
你又想
佢又開
個個都唔夠人？

成日都咁急 我x你老母

咁急有啲難聚人

光復香港 時代革命
推

雙嗌唔好口，大家今晚出到就出啦，有不足就多多包涵

咁證明香港人都係仆街，唔抵幫

推爆佢 今晚見！

斷你連

18區港鐵聚會 推

Push
夠薑全部站2點就封

推!!!

例如大西北就元朗，油尖旺就太子咁樣？

屌，唔係話取消咩，咁突然點宣傳？到時無人又一班人唔知點好，消耗大家士氣

香港鐵路有限公司已於2019年8月30日獲得法院頒令延長及修訂於2019年8月23日取得的法庭臨時禁制令。該於2019年8月30日經修訂的臨時禁制令（「該禁制令」），禁止任何人非法地及故意妨礙或干擾根據香港鐵路條例（第556章）定義為鐵路（「該鐵路」）的正常使用及運作、損壞該鐵路任何車站內的任何財物、及於該鐵路任何車站內使用任何威脅性的語言、鬧事或行為不檢。該禁制令將維持有效直至審訊或另作命令。

無大家諗得咁安全，18區各玩太少人黑警會出動，吹雞吹得咁急除時害死人

雙嗌唔好口，大家今晚出到就出啦，有不足就多多包涵

光復香港 時代革命

(金融戰線) 銀行信用卡、樓按、強積金

個個都上連登就唔需要文宣喇

真係急

1021 18區開花

冇錯最緊要出嚟

其實係由上星期開始係咁

呢次唔係第一次咁急

點都好 大家做到就做

Push
721過來人表示感激

係屋企附近既黨鐵站，其實有咩事可以行返屋企，如果有更好既方法可以分享

tuiiiii

叫身邊嘅人去自己屋企附近嘅站都話急？

大家今晚出到就出啦，有不足就多多包涵

光復香港 時代革命

地鐵站見

多你一個好多
香港人反抗

又係臨時又係分區....玩咩

pppish

checklist
分散18區
無目標-有靜坐行街
即日開post
除左連登無宣傳

重犯 拉post

呢個真，
舉例講 太子、旺角、美孚、金鐘、九龍塘、油塘等等 咁多個轉車站
如果聚到人夠多，大堂一定好擠塞了，諗起都覺得好逼了
唔知閪鐵會點呢

利申： 以上只係按事實陳述而判斷

又係咁趕轉plan，又搞到d人分散晒，某區太少人又搞唔起，我唔明。歡迎被教育

up

推到俾所有食飯嘅人都見到

好老實講分區冇咩問題，但唔好分到太散，黑警可能會揀少人果D落手鳩拉集幾區就好。

btw 入得大堂一定要比足錢(例如買飛坐一個站)，比足錢穩陣好多好多，
免卻比人捉同果張19禁制令。

如果有南亞死士, 場運動又唔同晒

轉車站是春袋

喺幾個大站做？
金鐘 太子 北角 九龍塘 等等

開多個post搞轉車站 5個車站應該夠啦

九龍塘
美孚
...
?

九龍塘
美孚
金鐘
油塘
太子
旺角
北角
大圍

以上日日放工都多人

Lm

行動po

agger

我最近考慮緊唔再罷搭黨鐵, 用幾蚊坐2個鐘地鐵河都好似唔錯

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

大家幫手推，唔想跌出熱門

繼續推

講多少少 而家閪鐵有禁制令，一定會玩野
大家一定要「奉公守法」買飛，坐一個站都得，幾蚊姐
咁入左Paid area，就算閪鐵d人玩野，有飛就安全好多。
cctv影哂使用者比錢，睇唔到有任何破壞。
如果個個都今晚想坐，咁大堂一定企左好多人了....
閪鐵本身都關22:00 ，唔知會唔會又提早收，又令廣大市民失望呢

推！
收工就去坐爆黨鐵站！
大家post埋上fb宣傳同airdrop啦

十八區要人呀 屌你老母

8個會唔會太多?
不過好過18區
怕太趕搞唔切 會累到手足

推 站站都有

收到

推！！

推post啦

幾個多可以再傾，但我真係唔贊成太多，分太散好易唔夠人
5-8 都可以 (港九新界都有最理想)

住元朗既人去邊？

鳩吹
將軍澳線: 將軍澳站
官塘線: 官塘+黃大仙
荃灣線: 荃灣+旺角+尖沙咀
港島線: 太古+中環
南港島線: 黃竹坑 [個人覺得南港島可以集中港島線坐]
東鐵線: 沙田+大埔
馬鐵: 馬鞍山

當然如果個站爆左就去隔黎站啦

Pushhhhhh

我覺得5至8 但文宣出咗全港黨鐵站

又冇左將軍澳人

推 今晚見

未fact check
大家最好小心啲

721 3個月啦

各位今晚見

又無左大埔北區人

tko 如果聚到一個站，人多就好，方便大家體驗mtr之旅
如果想Aim 中轉站，就油塘囉，話曬都tko線，方便大家享受mtr服務。

利申: 反對任何犯法活動

推
和理非岀黎

係就早㕷山出文宣啦
上星期先嘈完文宣太亂

具體啲，咁好難宣傳

絕對唔可以破壞港鐵，一破壞即走

Help push

去最近自己既中轉站

因為油塘唔係將軍澳 地面要過一條將隧中轉站既話tkl也不錯

請問手浞今日會唔會嚟沙田圍站? 我想同沙田圍XX

唔熟果頭，相信果頭街坊會選擇到
應該會現場討論

元朗呢個仇我地一定要報

推上去熱門

推
但有冇講邊條線
一區可以有好幾條線

推 ！

今晚唔係和你跑咩？
38分鐘cap低過唔過1.6km

唔好寫至21/10
一次過整埋以後月份直到警黑受制裁

點走

推上去

好耐冇入過港鐵 坐下先

推到佢全線唔開

支持，體驗服務有冇改變
btw 記得買飛，對家一定癲 ，單程票保平安。

拉

721警黑勾結

今晚見呀大家
每人帶少少文宣貼呀
Print 唔到，手寫都得加

堆

無拉拉又做咩18區

今晚係拆鐵？定係靜坐

咁黨鐵咪又係好易封哂啲站？

要寫好邊每區邊個先集到人

行動要推

開花式都ok，元朗站實封

尋晚先話2點封站, 所以先想即刻有應對姐

早少少講，oj？

我要推

18區黨鐡站推

推不過下次記得早返一兩日喇

推!!

一齊去金鍾啦

6區好啦，18區一陣聚唔到人又屌哂鬼

推爆你老母

大西北去元朗呀！！！

本身都22:00 收皮
唔知佢再早D收皮，會唔會令好多市民失望呢

一早講左14:00 收皮了，搞唔搞都係14:00收皮

邊幾個站先？

推上去 要推上熱門頂

Pusg

推推

推！

推 721

今晚7點見

推一推 721

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

推 721血海深仇唔可以平靜度過

利東一封站等死

有冇人解釋下點解仲搞交通燈

有冇文宣圖

大家幫幫手推啊！ ！

你個名
推啊 元朗721 又一個月喇

推啦屌你老母咁撚樣都唔置頂

荃灣手足

P

推 今晚各站開花

上面話7:00
感謝文宣, 但資料統一d啦

表示P牌推唔到

係就係急，但係返自己嗰區嘅港鐵站坐，算係比較方便，又唔使點準備

實用
載推

元朗站2點就閂

坐姐，又唔係需要準備啲其他乜嘢

推呀 和理非出黎啦

幫你推

快閃呀

咁YOHO 啦

睇下加唔加埋平時戰區eg黃大仙 荃灣 沙田

下下18區開花 個名係好聽，但難聚人同埋大家冇乜目紮變相仲少左人

黨鐵，你咁做係唔會令我哋驚㗎

推俾全部人知

幫

佢股票收市時段完全唔care
點解好多師兄講到口臭
春袋係股票交易時段
兒登都聽唔到
完全大家都係放銀行假

見有手足話坐下，但唔洗坐爆，所以可以揀多啲站。我就建議每條地鐵線有站搞靜坐就ok , 其他站可以街坊自發靜坐，但最好長期有30個人以上，唔係又有藍絲搞鳩細路

紅磡

gogogo

追究721警黑勾結 我1021 7:30係18區黨鐵追究

有冇最終解決方案？

推，有結論未

所以咪要有哨同埋揀最近自己屋企個站

快啲推！

不過7:30撞正啲人食飯

早少少7點啦一係

其實個做法同人鏈一樣，去就近自己屋企個站坐，搵人放哨，有狗嚟就散

金鐘 調景嶺 旺角 屯門 荃灣 灣仔

唔建議一開始分太散，一定已坐爆為目標。多人先安全，好重要

坐咗轉車站先，爆先坐其他

推 大家一齊坐爆所有黨鐵站

非常同意

YOHO 似伏,未必有路走
班狗仲可以係商場自出自入

同意，好似開花咁一開始一定係7區咁搞再變10區再變18區發現太散再變返8-9區

入黎睇下有無認得既手足
救手足啊，幫手推推
留意comment 同picture 戈到仲有update ga，唔係淨係得一樓有
個po 起碼有100up手足等緊你救
已知身份同已搵律師既唔超過10個
救人啊大家

10.20被捕人士整合

不如夜少少 8半？

十八區開花
700萬人3萬警力
250個人vs 1個警察呀
各區爬山

算啦唔好改黎改去，照舊7半，坐到咁上下啲街坊就會落黎跟隊

下轉21 號可以拎黎做行動，早一個禮拜做文宣，令和理非都跟到

推
黨鐵閂門 用心服務黑警

推得過，係有啲急...

pushb

元朗好多popo

點解未熱門置頂？

快：push

元朗係咪都yoho?

去到元朗既去元朗 去唔到就去返自己區!

推了

推，岩啊
轉車站先大影響

[突發]今晚18區都有野搞 (2)

又係咁！無啦啦又吹即日雞！吹完又話無人。吹完又屌香港人想點。屌你啦！點吹得切雞呀！

收集左大家意見覺得7:30有少少太晏，其實只係為左就大家放工搭車返去最近自己屋企既黨鐵站，早有早到遲有遲到，唔需要介懷。

另外大家一直討論想集中返係大站靜坐，但其實而家既目標係想18區每個站都有人，當傳媒朋友報道嘅時候可以令更多人知道和理非同勇武雙劍合璧嘅威力，並且會令大家有個意識係：每逢21號要上街

我知即日嘅活動好難spread開去叫人參與，不完美但可接受。都好多謝好多人識左好靚既文宣，希望今晚見到你

#多你一個好多
#今晚7點黨鐵站見

和你tui

太子
旺角
調景嶺
鰂魚涌
荔景
中環
九龍塘
先坐轉車站，爆人先坐其他

裝佢老母

爆左

黨鐵開花～～～

好似趕左少少

推推先

太急啦
最少要三日文宣

推推推！香港人反抗

有冇荃灣既手足

推 自家樓下黨鐵站靜坐
時間: 晚上7:30
地點: 18區黨鐵站

有冇美孚手足

推呀推

大力推

有無杏花邨人?今晚一齊坐爆佢

pishh

P牌推

Tui!

葵芳見

觀塘手足今晚觀塘黨鐵見

幫推。自己區自己坐
大家一齊開花

推撚爆佢

沙田有冇

推推推推推

緊急：觀塘友 7:30 pm觀塘A出口集合

唔係觀塘友 ，照幫你推比觀塘友睇!

多謝你

觀塘友留意

塞佢老母臭閪黨鐵

葵芳有冇人

彩虹和理非

各有各做，萬事小心

7:21分默站呀

101

mkmkmkmkmk 請爆人！

點解次次九龍塘都冇份搞活動？

東區街坊，太古大堂C出口將會有靜坐

6時50分 太古靜坐
7時21分 默站一分鐘

推上推上

輕推

推呀 推爆佢

推
靜坐要人

堅尼地城B夠大
我等你地

文宣整唔切 宣傳不足又得幾丁友

利申會係筲箕灣

Push!!

推post

唔係話撥冷水
分開18區
應該每個站得好少人

推, 地區人士組織

出咗閘有條走廊
我諗住個度

五大訴求 缺一不可

精坐算啦

行動POST冇人理? 屌

開花啦屌

無得推都推

推，而家係18區定幾區

文宣，推

10.21 全港黨鐵站整坐
大家極速SHARE
7時21分默站一分鐘

荃灣線︰荃灣、深水埗、旺角、尖沙咀
觀塘線︰九龍塘、黃大仙、九龍灣、觀塘
港島線︰金鐘、銅鑼灣、太古
東涌線︰東涌
西鐵︰屯門、天水圍
東鐵︰大圍、大埔墟
南港島線︰利東
馬鞍山線︰馬鞍山
將軍澳線︰將軍澳

10.21 全港黨鐵站靜坐
大家極速SHARE
7時21分默站一分鐘

荃灣線︰荃灣、深水埗、旺角、尖沙咀
觀塘線︰九龍塘、黃大仙、九龍灣、觀塘
港島線︰金鐘、銅鑼灣、太古
東涌線︰東涌
西鐵︰屯門、天水圍
東鐵︰大圍、大埔墟
南港島線︰利東
馬鞍山線︰馬鞍山
將軍澳線︰將軍澳

有冇人會喺太子站坐？小弟單拖唔太敢做第一個坐

尖沙咀有冇

10.21 全港黨鐵站靜坐
7時21分默站一分鐘
麻煩短時間內極速SHARE

荃灣線︰荃灣、深水埗、旺角、尖沙咀
觀塘線︰九龍塘、黃大仙、九龍灣、觀塘
港島線︰金鐘、銅鑼灣、太古
東涌線︰東涌
西鐵︰屯門、天水圍
東鐵︰大圍、大埔墟
南港島線︰利東
馬鞍山線︰馬鞍山
將軍澳線︰將軍澳

幫你推
雖然我認為分得太散，我自己認為全港九新界用六至七個站會好啲

Push push push

推尻爆去

推呀 熱門見唔撚到

搞得成我post自己條撚出黎

個人認為每個月都有21號， 太急盡做不能勉強

一直都係熱門
底少少咋

冇咩人知

推，落自己站行動

靠你喇巴打
一傳十 十傳百

推呀 tst 無人 咩事

APM已經多人

點解推唔到上去

旺角都冇人

推，一定要追究到底

急推

我都想知

推呀 推呀 人呀

我全日不停覆都好似有阻力上唔到去咁

唔好講推，試下講
721唔見人！！！

Tiu

真？食埋野黎

冇人。。。

MK?

Yup

7 點都推唔到上去第一 灰左

10.21 全港黨鐵站靜坐
7時21分默站一分鐘
麻煩短時間內極速SHARE去其他地區GROUP

荃灣線︰荃灣、深水埗、旺角、尖沙咀
觀塘線︰九龍塘、黃大仙、九龍灣、觀塘
港島線︰金鐘、銅鑼灣、太古
東涌線︰東涌
西鐵︰屯門、天水圍
東鐵︰大圍、大埔墟
南港島線︰利東
馬鞍山線︰馬鞍山
將軍澳線︰將軍澳

推 去緊

10.21 全港黨鐵站靜坐
7時21分默站一分鐘
麻煩短時間內極速SHARE

荃灣線︰荃灣、深水埗、旺角、尖沙咀
觀塘線︰九龍塘、黃大仙、九龍灣、觀塘
港島線︰金鐘、銅鑼灣、太古
東涌線︰東涌
西鐵︰屯門、天水圍
東鐵︰大圍、大埔墟
南港島線︰黃竹坑
馬鞍山線︰馬鞍山
將軍澳線︰將軍澳

大埔冇人呀 幫手叫人

Nothing at 7pm, sad
Sad.

太古A1出口 一籠一衝

人呢

冇人

尖沙咀無人呀 推上去

721唔見人

完全冇人

無人

Yup. Fail. No one at MK too.

大家幫手企下啦

見有人企就會肯停

已經企左

金鐘邊層企...

ＰＰ出口附近啦？

人多就冇野怕

大家一齊企下

人呢？！！！

凝聚多啲人

P仔有野想講
點解唔晚晚都話去呢
等佢晚晚都封站
但一個人都唔去

人多但冇個似自己人

好多人未收工

堅尼地城站職員趕我地走
我地叫佢地報狗

咁都要做左幾次先
一開始就和你fake 好傷士氣

推！！！！

無人喎

幫推行動post

大埔冇人

旺角站有冇手足？

hi

慢慢聚人先

請問銅鑼灣係邊屌你地

我係 Dog 出囗 ，冇人 😢

pishpish

旺角E出口

黨鐵站要人

7:21 了

唔夠文宣無辦法
繼續努力

分18區 太散啦

不完美但接受下次我會更努力

觀塘友黎觀塘exit A，要人呀

我都知得半日時間好難聚到人

好多人 旺角E出口

第一個開始坐就有人坐

所有人 旺角E出囗

大埔開始多人啦
但仲唔夠人

大埔開始有人坐

地鐵站要人

好羨慕

東涌站開始多人 但仍然唔夠 求東涌手足快啲出嚟

九塘多唔多人

港島多邊度多人?

將軍澳都開始有啲人

粉嶺得幾個人

得 以後每個月21號 18區黨鐵站靜坐

坐 坐 坐

屯門要人

九龍塘報數唔該 我喺山上面 無人我就唔落喇

20-30

觀塘人去晒邊 後勤絲喺apm招親 黑衣為記